師父零九救我！ 娛百狼人殺討論 (50)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

6月22日開播新單元《叮咚五堅情》

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

W0LF四堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤,主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)跟RAP擔當陳零九組成，團名Ｗ0LF是以他們的名字:Wayne,09,Lai,Fengze 合併而成
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成團體。

Q:四堅情，真。四堅情及五堅情分別？
A:真。四堅情為婁(L)峻碩取代小賴(L)；五堅情為5個一齊合體

Q:凱希點解同斯亞唔可以同場？
A:

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝

師父零九救我 - 高玩零九同鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
Ep1. 理解輪次遊戲重要性
Ep2. 注意在場玩家狀態
Ep3. 網殺面殺有不同，人設重要性
Ep4. 點解要擋刀？
Ep5. 預言家應該點玩？預言家查到金水都有收益
Ep6. 屠民 / 屠神？
Ep7. 仔細聽發言決定狼刀
Ep8. 女巫一定要救人？女巫應該點表水
Ep9. 神職應該點玩？
Ep10. 站邊預言家的選擇 分辨狼假跳預言家的BUG!?
Ep11. 跳身分的收益 身為平民也要努力排狼坑
Ep12. 預言家對跳該不該投外置位!?
Ep13. 床上覆盤 站在別人的角度去思考
Ep14. 以狼的視角為覆盤點! 如何觀察場上風向做正確判斷
Ep15. 娛百愛神身分跳的時機點
Ep16. 師父教你帶風向的時機點
Ep17. 走心流的堀起
Ep18. 師父教你抿牌的秘訣
Ep19. 鐵規則的重要性 別因為慌亂誤算幾狼幾神
Ep20. 狼隊在白天要隨機應變 後置位悍跳最佳時機點和收益
Ep21. 身為狼人該如何增加好人面
Ep22. 數學和狀態的對決 面無表情可防止他人多加聯想
Ep23. 狼隊的反邊邏輯操作 好人陣營該如何正視角
Ep24. 狼隊自爆的時機點

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05
2019.09.06
2019.09.30
2019.10.24
2019.11.13 (冇上警)
2019.11.18
2019.11.19
2019.11.22
2019.11.25
2019.12.12
2020.01.08
2020.02.11
2020.02.12
2020.03.17
2020.03.19

凡凡個妹好怯

三姊拍手 狼人 90度查殺！

LM

踩09 難得

小狼君家姐

nplm
想睇容嘉玩

偉晉難得坐A棟
右邊面出鏡

cousin都要教

10要紅啦

點解我覺得凡凡似狼

09同偉晉可能唔識

點解？

偉晉認同我 即係我大機會錯

預言家去到咁後先出 慘

三姐個樣似大姐

預言家成日都唔提下金水可能係雪狼

九澤對跳
有戲睇

可能佢係悍跳

9澤對跳依個效果幾好笑

應該係

屌

零九幾有節目效果

終於九澤對跳

第一次有呢個戲碼睇
好有新鮮感

09跳預個發言好幽默同偉晉消滅邪惡

但鋒澤個狀態唔似悍跳雖然我覺得7有啲狼

09有摸耳仔

覺得09講叫女巫毒 有啲狼

鋒澤徵友

我覺得09似悍跳多啲

如果偉晉都搭嗲就好好笑

小狼引毒似 得狼王被票/自爆

我覺得09狼喎

女巫開毒了

2 3都認7好 咁鋒澤應該真預啦?

我覺得09狼

但09狼刀 凡凡唔似講大話

09自己叫女巫毒佢好似怪怪地

凡凡毒10

偉晉係女巫?

女巫毒10 狼刀3？
仲以為會擺佢係度做低佢身份添

可能真係刀10 女巫毒3 ?

冇上帝視覺真係好暈不過我鍾意

寧寧講乜尻

凡凡跳女巫娛百一野TAKE佢

信2 毒10 唔毒3 會唔會太奇怪

5係咪冇聽4講野

唔係因為佢係銀水咩？

但如果09係狼 佢見到10走應該唔會嚇親架

末置位9澤對跳

佢講反應係好大
但凡凡狼王會醒到見毒 聊爆咁醒？ 唔知

信荳荳257狼

我覺得焦寧寧講嘢有啲怪
但凡凡唔毒3都好怪 佢信2應該就毒3啦 點會毒10

係囉

佢TAKE果下係未報銀水 然後偉晉個反應係???

凡凡寧寧係咪同父異母

excuse me

仆街又乳暈咗

荳荳個下好似好驚

凡凡做狼唔會去跳女巫啦

btw估唔到今局幾精彩

269信7

但毒10係好怪 雖然我覺得10係狼 等聽偉晉係咪跳

係 仲以為係好新手添
但荳荳表哥都真係唔錯

但唔get點解佢會毒10唔毒3
雖然我都覺得佢唔似假跳

好耐無見過人扮騎士詐身份

小郎君唔似狼喎 我覺得佢係神

以為會近鳩玩嗰啲 點知俾想像中好睇

對上好似係大眼妹

騎起來！！！！！！

有新鮮感先唔會覺得悶

7真係有點東西

對跳女巫

好多悲傷情節

小狼君???

Lm

信凡凡係女巫
信李洛陽係女巫

互跳女巫
但2個都冇講點解毒10嘅 想知點解會毒10

小狼君係咪冇報毒

嗰次又係詐荳荳表情

好意外， 4同9對跳
2個都唔係日常悍跳嘅玩家

跳女巫 但無講毒自己家姐心路歷程
但狼對跳女巫 不如跳獵好過啦

仲以為係偉晉 可能take佢果下只係佢以為4係狼結果佢跳神

凡凡好似講左句好多人懷疑10

焦信2 夜晚唔毒3？

有 講哂

4狼王

09竟然係真預

荳荳係唔係狼？
係
唔係

真係凡凡悍跳？？？

不過真係好想知點解要毒10

刀獵

09小狼跳預呃毒
凡凡狼王

依場又幾好睇

凡凡留過夜

凡凡

偉晉

荳荳真係狼！！

荳荳狼王冇發揮過功能 真倒鈎上癮

佢係咪銀水同毒邊個都冇講 定我聽漏咗

凡凡同偉晉攬埋咗笑死我

表哥幾勁

偉晉終於贏到

小郎君跳獵啦 跳乜鬼女巫

表哥

估錯哂
狼王做咩隱

跟凡凡講 但無解釋

今集好睇喎
表哥好波鉤入骨髓嘅荳荳都搵到

荳荳又尼。。。
狼王去隱
佢仲係咁玩 狼勝率冇可能上到去

毒10 銀水1 同4講嘅一樣

小朗君好似唔應該跳女巫

狼王0衝鋒

荳荳成日都隱

呢個操作

打人設 信凡凡又贏

荳荳做狼好似一有人跳騎就控制唔到表情

連做狼王都隱

狼王雪狼玩到亂撚晒，cls

6 7撞穩贏

真 啱啱佢表哥跳騎士嗰陣佢表情完全管理唔到

係個下有啲緊張 所以認佢狼

佢如意算盤錯晒 所以好呆

應該跳果個唔跳

如果4係假女巫都gg?

不過表哥真係好勁 連荳荳咁隱都睇得出

凡凡9玩

Btw
凡凡冇咗女巫100%毒狼嘅紀錄

第一輪投票兩個隊友沖走隻小狼...

早幾日講完09 偉晉好少做真預
呢兩集終於做預但咁早死

片尾係三人行

唔係撞4 6先穩贏咩

片尾變左3個人

唔單只隱 仲推9號去死

佢9成時間倒鉤

澤仔今集跳得ok
唔見左狼王搞到我盤錯哂
諗住凡凡狼王

OMG我以為3 10雙狼 09小狼悍跳博毒再自刀然後女巫唔毒佢

之前賽前訪問，荳荳話過佢表哥超勁，可能就係表哥教到佢咁勁

nplm

狼王做隱狼真係冇乜收益

澤仔尾2位悍跳收益好大
搏前面有新手無跳到
無技能又可以有空間做低真預身份

應該跳嘅狼王唔跳
唔應該跳嘅雪狼跳咗

狼王隱根本冇收益
表哥咁都盤到cls

荳荳今日做咩又勾到底
先唔講無啦啦刀真預,身為狼王都唔自爆帶人走搞到自己表哥排到狼坑搞著小郎君

表哥堅勁
邏輯同觀察都好好
反而焦寧寧麻麻地咁

鋒澤呢下咩操作...
狼隊又唔搏女巫會毒真預
反正一個狼王一個雪狼咪由佢查囉

小郎君跳得贏貼臉愷樂 跳唔贏凡凡

凡凡表水弱
荳荳其實應該跳女巫話毒09
我睇完凡凡表水其實唔多信佢係女巫

雪狼做咗焦點,不過佢唔無信心嘅話唔應該跟凡凡對跳

佢跳女巫應該跳得贏
小郎君就咪鬼跳啦

印象中佢做女巫好似成日鳩黎
又唔救又鳩毒

死了都要鉤~狼王不鉤不痛快

埋係囉 直接推走真女巫 效益大到

有可能
佢表哥幾時教下佢狼王唔好再隱

凡凡開頭話信2 又唔毒3
d表水咁差荳荳都唔跳
跳贏跳輸都有收益

結果論，荳荳根本唔應該刀零九，9號雪狼，佢自己狼王有得帶有得自爆

我都信咗佢
明明佢可以逼09原地起跳
係第二日見到真預被刀先知佢係狼

倒勾嘅雪狼王

真，初頭佢話俾親人懷疑好傷心好地地
一跳女巫時譜野即刻口疾疾

佢個遺言搞到我信咗佢
刀真預依下真係好錯反而諗唔到係荳荳會刀歪成咁,仲要結果佢係狼王

荳荳呢鋪
又唔跳預又唔跳女巫又唔自爆
完全做唔到野

Btw ching終於冇左個p

佢都講唔到點解毒10
淨係講話2號點3 5 9 10

有道理，仲有5號俾全場誤打入狼坑
可以打得衝d

荳荳係狼

荳荳跳女巫應該贏到
就算表哥睇穿佢其他人應該都會信佢
凡凡講得太差

凡凡點毒10到底

荳荳跳女巫會跳得贏凡凡
凡凡無聊過點解毒10

有新人即刻好fresh

重點係佢信2唔信3 但走去毒10...

點解精彩回顧淨係得第一晚
想知小郎君跳神有冇夜晚傾過，雖然佢跳得咁差就唔算係準備過
你話留預言家喺場上搏佢發雪狼金水再跳神力度大啲就話啫，刀預言家然後狼王倒鉤雪狼悍跳係咩玩法
荳荳淨係得一招倒鉤，算唔算黔驢技窮

諗起宇辰以前同過凡凡講：「你毒錯了」

所以我盤錯哂
我盤09小狼 凡凡狼王 荳荳雪狼

我諗

佢認鋒澤真預

鋒澤真預有點10狼坑
零九假預跳過10無聊到

盤錯哂

鋒澤冇技能，先以為09小狼想硬推真預自己食毒

跟手女巫原來係毒10唔係3

狼隊有雪狼點解要刀09?

但荳荳站09應該唔會毒佢
10號未到佢輪次
荳荳跳女巫根本解釋到3 10雙死

我都係 因為09嗰局叫女巫毒真係似想幫狼王吃毒 今局真心好難盤

我諗係因為09叫女巫毒自己 覺得佢係小狼想食毒保狼王 所以唔毒佢毒第個

今集絕對衰荳荳
搞到小朗君亂跳

如果小狼君跳女話自己毒3我應該會信佢

同埋小郎君冇技能之下，我會覺得凡凡可能先係狼王

但最後偉晉信佢真女巫驗6唔怕錯

狼王由第一日開始就倒鉤真係
雪狼就去悍跳 咁大個5唔去推 去選擇悍跳 特別係知10毒錯既情況下都去跳

x2

睇唔透凡凡點毒10 小狼君對住佢拍手嘅時候好期待佢跳女巫講自己毒咗3

係 可以混淆下視聽都好

打下人設
凡凡有咩理由第二日第一個發言就假足女巫
佢未到個個level

鬚根爆炸

查個毛

我初頭係諗09教佢釣女巫...

凡凡暈到
09跳預力度大過鋒澤好多啦
兩個預言家對跳喺娛百嚟講基本上等於其中一個係狼，如果09悍跳就唔會晒個查驗喺2度而係外置位發金水拉票或者查殺扛推
發2查殺毫無收益，憑呢點就可以認佢係真預

荳荳呢場要孭鑊
因為狼王隱咗落去 所以先迫到雪狼要彈出嚟悍跳 佢應該跳女巫 將自己輪次提前去保護雪狼

3號似預言家因為佢有聊到5號係一張無人要嘅牌 後置位全部人想推5出局 咁後置位可能開多狼
荳荳唔跳女巫 小郎君走去跳 仲有個5號跌入公共狼坑 狼隊大好形勢自己玩崩左
小郎君跳女巫可以帶風向話毒3 盤3係狼 10可能係神職走佢哋想屠神 所以4號首置位跳個女巫出黎搵女巫 4號可能係狼王

我都係唔信佢到以為09第一晚就教佢第二日跳女巫

我都係咁諗

其實佢認鋒澤真預
點解唔毒返零九
如果佢怕零九係小狼呃毒
咁即係佢覺得10係狼王？

佢叫女巫毒自己嗰下多咗 唔似好人發言
仲有第2晚雙死唔知佢同10喺到愕然啲乜

係所以收益嚟講本身信09真預
但佢後面又”我這樣狀態夠好了吧”
又叫女巫毒佢搞到好狼

真係到小郎君話自己都毒10我先認到3真預

刀法 同埋玩狼王牌都玩得唔夠好

無佢琴日做好人咁sharp醒

呼合啦唔好做前任啦

真 因為一直都唔知點解毒10

聽嗰陣都覺得呢句講多咗

oh my god
原地聽到高潮

佢好似好鍾意玩女巫抽唔到都要跳下

真係好狼 要話提高狀態

佢好似從唔悍跳預言家 但悍跳女巫

鋒澤高音超好聽
合唱part好正

咁點解鋒澤唔發3查殺

晉澤把聲超夾采子要比老闆比下去

好好聽

小賴唔係度少左d綜藝效果

09成日講話兩個預言家對跳日間投走一個夜晚女巫要開毒打平衡，所以我唔覺得特別狼

遲啲會唔會cover版仲多views過原版

朋友,我個p仲係到喎,你應錯人??

最後又真係67開一狼, 89開一狼wor
零九大神勁呀

09盤得好準、
6 7出一狼 89出一狼
中嗮

但係佢好多時都鍾意咁講
佢啲表達技巧真係差咁啲

我都唔明呢點

佢應該係未到呢個level
呢排鋒澤又廢返

我覺得如果佢咁做會好假
btw好彩佢表水果時冇講呢句
佢次次悍跳都話我係狼我直接發後置位查殺

為咗唔畀觀眾鬧而打平衡真係娛百獨有
私下玩甚至其他節目企錯邊毒錯冇人會屌

兩個和音好夾

佢賽後話唔肯定3號係咪真係預言家 可能係有新玩唔跳

好癲鋒澤key 勁高
不過覺得 沒想過 原來可能失去你 應該俾偉晉唱嘛

真係一切都要睇人設

勁鐘意呢個version

佢打嚟打去都淨係倒鉤
應該要學下衝鋒
晒咗狼王技能，點追輪次

采子bye bye

凡凡點會盤09係小狼 唔毒佢
2跳左發7金水
咁3作為小狼再跳有咩收益

表哥幾勁
唔止邏輯好
仲抿到荳荳 (雖然可能係因為一齊得多嘅原因)
今場荳荳其實隱得唔錯
但係狼王唔沖鋒就去隱
不過最後一日騎士唔出黎驗
荳荳自爆帶人就到狼隊嬴

心入面有呢個想法就會揮之不去
小賴 語噥都有呢啲類似情況

最後一狼點自爆

可惜呢個ver冇床戲

係wo 岩岩好似見唔到個p字

我都冇諗過09呃毒
但點解會認10係狼王

最後一狼唔可以自爆帶人

可以
但輸咋嘛
好似問米咁

是但啦反正偉晉gay

真係可以bye bye

哈哈，係播

被人騎得多有陰影

有得聽合唱已經要感恩
睇多幾次叮咚五堅情片頭當住先

果然偶像同粉絲係唔可以成為現任同前任

我都諗到 柒到喊
果場比愷樂眼神屌鳩佢同事後再教佢玩

我覺得呢個ver至少要對視下

Bin c
終於唔洗再睇問米規矩都唔識就衝出嚟柒

睇完呢場
荳荳實力要打折扣
卜心>凱希>荳荳

唔好亂講嘢

今次有情侶頸鏈

片頭真係
一開始偉晉望著鋒澤嗰度 個眼神真係好似望著男朋友咁

唔好當問米同周揚青無到

佢地擅長嘅位唔同

荳荳琴晚認到09采子狼
同埋之前連珍珠奶茶都認到係好人
始終令我覺得好驚艷

有*

荳荳今場玩得麻麻
可能係親友局 大家都鳩玩

好正
本身已經中意晉采個版本
聽完晉澤就係咁loop
如果kkbox有就好啦

同凡凡一樣已經注定小郎君係狼

佢行緊問米條路
靠睇抿牌 卦象
少左盤邏輯
凱希識盤邏輯
又可以衝鋒 又可以倒鉤

荳荳我覺得唔係玩警長局果啲佢唔會慢慢盤邏輯

荳荳好人好強
但做狼太中意倒鈎
狼王都倒鈎變返小狼一隻
搞到雪狼要衝出嚟
同埋唔應該刀預
刀外置位搏騎士女巫個啲仲好
又可以搏女巫真係聽09話毒09打平衡仲好

咪係 反正都係剩返狼王 雪狼

表哥勁

荳荳好人通常對局勢睇得好透
人狼狀態好統一
係攞親狼都當自己雪狼呢下累事

不過09講親”我這樣狀態夠好了吧”
或者”我這樣夠好了吧”
每次都係好人

今集D 狼全部操作都錯晒

鋒澤明知09 一定係真預，梗係發佢查殺啦，仲點會外置位金水拉票，驗09 又容易鳩講原因

小郎君無情情末置位對跳女巫，擺明衝出嚟認狼

荳荳身為狼王全程神隱，無做過野...

小郎君上次又係雪狼跳女巫

所以今集荳荳真心唔知做乜鳩
刀法同操作都錯晒

岩，我個數據庫都係咁
不過09係某集0995話過佢會佈局
等大家數據庫有呢個資訊就轉玩法

但跳贏愷樂

但平時講呢句都唔會特別起狀態
今集發查殺之前仲要有段drama
搞到諗多咗以為係預先set好假跳咁

今日三角戀段drama ok

澤仔無啦啦兩個都唔要再徵過男友

差啲拎MVP
結果同場邱雪騎

偉晉太高
比logo完全擋左

嗰集小狼君假女巫真係代表作

係咪佢第一次做狼假跳仲要跳贏

連零九都fake埋
愷樂：先不要錄！！！

驗09其實講唔過去
同以前問米少比人首驗首殺
畢竟娛百始終係個節目 勁既玩家比人首驗首殺會冇咁精彩

偉晉本人認證自己成個痴心漢咁

佢地無咗小賴真係會變得好無聊

鋒澤同09互查就真係解得通
其他人做預首查09同鋒澤真係玩命

4都唔出坑點解7出左你坑?

我地好似有半年無見過09俾人首驗
如果默認左唔首驗佢，我又覺得咁樣麻麻

小賴同全部都好熟
特別係婁 佢應該要幫手帶起婁

記得以前09成日被首驗
仲要刀佢女巫唔救

要有個集體欺負對象先好笑
不過查個毛都仲係好格格不入咁

4都唔出坑唔係應該撞4咩
預獵都死咗 9跳女巫又投出去 67撞錯即刻輸

仲未熟啦，拍完應該好好多

無錯，所以我先話鋒澤今集又玩錯
難得跳得幾好，但唔發真預查殺就注定狼隊崩盤
今集咁多新手好易搵扛推
本身狼隊應該好易贏

08, 09時
即刻成集唔好睇

*如果4係狼

今集新玩幾有驚喜小郎君仲話兩個家姐淨係睇佢玩，自己唔識玩
凡凡細妹比人打到咁應該係堅驚盤到錯哂都正路
凡凡未夠班悍跳，基本上都坐得實女巫，小郎君就算唔跳都似比偉晉歸或者驗

其實佢應該搏緊09唔係真預可以扛推5出去
講真佢前面咁多新玩
可能有真預唔跳
你諗下好似阿虎同丫頭玩咁耐都覺得預唔洗跳
同埋如果09係預都可以潑髒水
話明知佢係真預發佢查殺令佢原地起跳
力度更低
鋒澤係衰係狼隊友身上
有咩可能刀真預
留佢係場令啲好人更暈仲好啦
又狼王又雪狼怕咩預言家

以凡凡配置 冇理由第一個跳女巫
真係想知道表哥點樣捉荳荳狼

係采子先可以打老闆咁爽

佢發言亂到咁 我真係以為佢係狼

聽日唔係梅林預下嘛..

omg 依家google偉晉會出個關鍵字係「基」

荳荳無講鋒澤魔咒
佢做好人會分唔到鋒澤係好定壞 今次竟然唔暈 因為係狼

好似打中埋自己

小郎君跳民力度一定大過焦寧寧

鋒澤第1round跳得好好喎, 跳唔贏09
帶埋前兩鋪睇覺得09講咩好人都信左先

反彈左落塊面到

單從發言內容
我都覺得鋒澤好過零九
無論查驗對象或心路歷程
奈何娛百人睇狀態 咁09確實高過鋒澤

似係單邊預發金水 然後無人發言差 投唔落手
如果有人再起跳就可以兩個預揀一個投

尾2位發末置位查殺
其實我覺得力度麻麻咋喎

完全係睇位黎食咁
岩岩咁多新手，可能真係有真預無跳
咁佢發錯騎士查殺仲奶野

我覺得佢發金水有力度係度
岩岩我地睇直播，都好多人懷疑09係狼

同埋因為呢個係鋒澤
我覺得鋒澤第1晚查09，我私心唔信
佢人設係成日盲信09，無啦啦走去驗09個心路歷程係咩?
「我覺得哦 樓剛看牌的臉色沉重 覺得他像狼」?
佢個人設要查殺09，個發言要飽滿真係難吹d

本身明明可以扛推焦寧寧，無情情將自己打焦點位
凡凡首置位發言又唔係焦點，點會桿跳女巫，用下腦都知
仲要小郎君嘅銀水都同凡凡一樣
信小郎君係女巫嘅真係弱智

呢D 新手搞笑局通常都係狀態流
所以變相12人高玩警長局先咁好睇

成局都刀錯, 最錯係刀預

唔係要鋒澤變得可信，係要減低09 可信度
你要明白喺鋒澤眼中
去到佢個位已經知道09 一定係真預
發咗佢查殺
到09 跳時就變原地起跳
力度會減低好多

好膠
不過采子玩呢D好適合佢

所以先話荳荳今場唔知做乜鳩跌晒watt
一味淨係識隱

我以為09狼王
鋒澤可惜出名唔貼臉, 佢票走個樣嬲d叫女巫毒09, 今場凡凡企佢個邊應該會聽

采子完全係遊戲王
同遊戲黑洞嘅老闆爭好遠

凡凡跳女巫嗰刻
有諗過係09抿到10係女巫
刀完佢再叫凡凡跳

笑左大家都好好奇好想搵出真相

早排大家已經喺佢ig 搵出真相啦
佢add 咗超多肌肉猛男

我想睇邊個指刀

采子讀書時又棒球社又打籃球
運動細胞應該幾好
娛百IG post佢同查個毛練閃避球段片真係笑死勁認真
佢老闆上次斜眼球都進步左

佢發言咪講左心路歷程囉, 仲駛乜估尼估去
當然認唔認得到就見仁見志啦

兩個都話毒10即係坐實3

話說娛百YT直播講咗會再有12人局
未錄

第一日/晚就去咗淘汰區

咁樣發言的確唔好, 要一換一都係09食推悍跳食毒, 要巫毒自己就一定毒唔到狼王

問米上身?

我都係咁盤

正確尼講係凡凡走過去攬偉晉

我都係我以為09仲要自刀同教凡凡跳女巫咁鬼顛
結果凡凡表得勁差，全程狼樣到

被騎士騎都唔得咩

娛百好多人都行緊問米條路
十人冇上警速食局 冇空間盤多重邏輯 發言都成日被曲解 想贏真係唯有靠對眼
抿人>發言>邏輯

認到4女巫先成立6 7撞穩贏

澤晉合唱會唔會太好聽

今局發唔發查殺應該都無乜影響, 後面得返一個位全場都知唔係狼就係預查殺都無乜力

已經loop咗一百幾十次
但係成日強調唔呼哈成日一啖砂糖一啖屎玩死我地依班晉澤粉

原地起跳都要睇情況, 好似今日咁嘅格局就唔成立

好心就快快手
淨係一味識得慳錢諗縮數

比個台階佢落, 又未必係佢指刀嘅

冇問米都要縮數嘅話抵佢執啦

得番荳荳小郎君，點令人相信係小郎君操刀

佢地未炒問米愷樂
隨時而家仲出緊糧俾佢地

唔好諗咁多 有糖就食

凡凡攬得都已經證明係姊妹,根本大家唔使再問google偉晉是咪基

鋒澤賽後唔係話以為係前面堆新玩冇跳預咩

白逗人工諗起都正

3 4共邊, 都有諗過佢地雙狼不過嗰輪一定係警推領先,唔確定10咩身份走狼去跳女巫變左一定要屠神如果10唔係神走基本上唔駛打

節目組咁縮水會比佢地兩個白攞人工

唔呼合都唔係屎嘅 你想佢地呼合完老夫老妻尷爆咩

公司幾度縮都好
應該都唔敢唔出老細人工

加上問米呢D 元老級應該點都有老底
我就唔信問米飛去支那果排佢1蚊都唔收

又算係真老細..

睇新聞唔似月薪

應該逐集計錢
唔拍就無錢

佢做女巫好似成日鳩玩
理解唔到點解毒10

佢做咩都係9玩夠啦......

所以表哥先勁
咁都盤到3狼
正路凡凡信2唔毒3毒10點講都入坑

如果係高玩 好似卜心 小賴依d做狼好人應該輸
佢地實跳女巫打凡凡依點

講真
個個情況一係就唔開毒
一係就毒09架啦
毒10完全講唔過去

可惜小朗君load唔到
你睇09見10出局咁驚訝
佢自己都知出事

笑死我

小賴即刻有機會上位
佢等左好耐

依集難得09再CUT返上IG
佢已經好耐無擺自己狼人殺片段上IG

呢段片加埋前任個段
09tag左幾多次鋒澤打😢呢個emoji

凡凡跳女巫話信2所以毒10
果時我覺得佢爆狼
點解其他人都可以信佢真女巫

應該人設問題?
佢話多人踩10 而2狼坑又有10 所以毒10
但有多人踩10咩

我自己聽完凡凡跳女巫
盤凡凡狼王穿女巫衣服

原來我錯到9彩

因為就咁諗
信2 咁要開毒 都係毒3
無可能毒到10
同埋發現3先係真預
開毒都應該係開到衝票果個 即係7號

所以果時覺得3係被毒 10係狼刀
凡凡係狼王跳女巫

見場上個個都認到凡凡真女巫
發現原來係得我自己暈

我係之後再睇聽到小狼君都係跟凡凡話毒3救1
就會覺得佢係悍跳
賽後09都教佢悍跳應該話自己毒3

但唔知點解偉晉當時咁鐵信凡凡

小郎君幹跳女巫ok
但表水可以飽滿d

其實9號跳女巫
點解唔直接打2係真預，3係悍跳同毒走，10係狼殺，咁操作凡凡落硬油鑊

因為2個都係低玩

其實我都覺
不過上次喺度話唔鍾意佢收咗好多負皮所以唔敢講

聽到佢賽後話又有諗過唔救人

毒10真係點講都講唔通
就算佢解釋話信2以為3想呃毒所以毒10我都係覺得唔合理
我睇嗰時真係覺得佢好狼

點解佢成日諗人自刀上次又係

查個毛咁勁教下女朋友啦
如果佢又唔救實俾人鬧到仆街

依d玩家好難鬧
上次衰左完場爆喊已經冇得插佢

由佢喊嗰下我就唔係幾鍾意睇佢⋯⋯

上次婁婁仲要上youtube cm幫佢道歉

我覺得因為嗰場係搞笑局 同埋佢都知衰 所以啲人唔會鬧佢
但如果佢今場都唔救嘅話 好難講

我估查個毛有睇佢錄，再唔救查個毛應該會衝入廠腰斬呢集算

佢拖完偉晉手再堅持攬下偉晉
唔知查個毛會唔會介意條女咁隨便
偉晉突登回限動話佢只係敷衍攬笑鬼死又諗起晉澤D肉緊攬

我覺得無啦啦衝去攬晉仔又係唔知想點
睇咗咁耐都無見過有女仔贏咗會咁激動衝去攬人

真姊妹是不會介意攬的

我覺得打唔過 人設問題
就好似愷樂跳預發言幾差都好
冇狼可以悍跳得贏
你見偉晉邏輯上認凡凡女巫李洛洋狼王
結果李洛洋冇槍 照理佢應該驗凡凡
但佢都話信凡凡冇悍跳女巫既能力所以驗荳荳

偉晉護澤心切 突登叫停大家

可愛不做作嘛查個毛既理想型
上次睇晉婁一日飯局婁好似唔知晉仔係基咁 唔知衣家知未呢

我又唔覺得佢真係咁不做作

背夫眉來眼去暗來明往

你cap依幅個位啱啱好
勁有偷食feel

09又笑荳荳隱狼

佢成日捉住以辰荳荳嘅痛腳嚟笑
是咪天蠍都會被09食住

晉賴聽到澤仔係屋企裸睡嘅反應幾大

今晚狼殺同二年八班應該差唔多時間
快到呢 仲要開上帝視角

夫目前犯

娛百識玩應該再搞兩日一夜有浸溫泉

紹安轉咗ML第一期cover同title 統一格式
擺張家兄弟同大根落去係咩玩法

點解我覺得09話唔知票邊個既時候狼味就出曬黎

浸溫泉

好撚做作 人地講發緊言佢又係咁做表情搏鏡頭

係呀！！
佢上次喊我話我唔係幾鍾意睇佢收勁多負皮 我以為係我問題
之後都唔太敢講得太盡

我諗全場得8號認女巫
話毒10我先會覺得係正常

一係唔毒一係毒3啦
點都唔會係毒10

佢係咪想學查個毛秀一波但又唔叻

叫好過攬個非基嘅異性啦 就算查個毛呷醋 佢大可話個男基嫁wo 咁就塞到查個毛把口(凡凡高招呀)

但係無啦啦去攬人唔會有啲多咗咩
仲要個個都知查個毛同晉仔係好朋友
阿采都唔會無啦啦衝去攬住晉仔啦

查個毛好似唔知偉晉係gay

純粹因為第一日得8號有大大力踩10
而且又係屋企人
如果8號話睇得出嘅話真係吹佢唔漲

之前睇酷炫拍片叫凡凡 親愛的
凡凡照答 覺得無感情無問題

我覺得應該都唔會介意呢啲

所以我真係諗唔通點解毒10
毒5都合理啲 5全場都踩 佢自己都話5怪
不過係咪想自己阿妹多啲鏡頭

果度唔係講笑咋咩

其實佢個妹玩得仲差
都唔知佢講左啲咩嚟

真
明明唔記得邊個話佢個妹上咩節目玩狼人殺勁
但尋晚俾個低玩家姐輕踩下就亂哂

阿妹個樣真係同佢唔似,似UNA

1999又冇咩效果
小朗君同兩個家姐互動仲搞笑啲

我好想睇容嘉上
唔知你哋識唔識

講開又真係似似哋

點會唔識
明明容嘉先係最出名嗰個

佢幾靚女

仲要係最靚嗰個

唔知佢仲係唔係娛樂圈
好耐無見過佢啦
好記得黑棒新年特別節目佢唱台語歌好正

我本身都鍾意凡凡
但自從佢飛起反骨就扣晒分...
紅咗就飛起反骨仲要喺訪問講原因時話反骨同佢形象不符
大佬反骨一開始都已經係羶色腥，初初又做乜加入呢？
令我覺得佢真係有少少反骨

佢個妹又唔靚又無效果
不過新人上場就算啦

佢個妹比人扛推個樣閪到

係呀
好老實講無反骨我真係唔識佢
同埋我真心覺得佢唔係不做作嘅女仔

同意琴晚嗰集做作到暈
真心唔想睇佢

荳荳做狼次次都隱
連狼王都倒勾
完全唔為狼隊做事衝下鋒

咁我地依D旁人又唔知佢私下係點嘅,
查個毛對咗佢3年都覺得佢可愛不做作咁咪當係囉
本人對佢無好感亦無特別反感 唔係好CARE佢

佢上次喊我已經覺得條女唔簡單
之前成日話愷樂貼臉我覺得佢仲貼

咁係
我講我個人唔太鍾意睇佢姐 寧願睇蕾拉

同意淨係care五堅情既愛恨情仇

工作上做作同感情上做唔做作又兩件事黎嘅
但我都唔覺得凡凡幕前唔造作
睇佢第一集就係佢喊個集 d人即刻呵返真係幾反感

蕾菈我覺得幾好
身材又好D性話題又會照講
唔知點解幾多人黑佢

我早期睇過反骨d片但對佢零印象
反而係以前fb同徐謀俊拍office小劇場先識佢
但佢都係成堆主角最普通嗰個
對佢嘅好感真係主要源自佢係查個毛gf

蕾拉好正我幾鍾意佢
我都唔明點解咁多人唔鍾意

我無記錯凡凡係先加入反骨
後來加入社蓄時代食兩家茶禮
今年開始就飛起咗反骨
其實組團離離合合梗有其實無得好講
但聽到由佢親口講離隊原因就俾我感覺係過橋抽板...
因為查個毛爆紅，自己婦隨夫貴就拜拜你條尾

另外係反骨粉就會知道有一集講成員黑歷史
凡凡讀書時代已經玩直播叫人donate 課金
仲叫埋細佬一齊開
又點可能係 可愛不做作 呢...
不過當然唔排除佢對查個毛真係好好，彼此真係超夾

佢嗰集仲要喊住話「駡我沒關係」大佬你講到咁邊個敢鬧你呀

始終佢唔介意查個毛未紅個個時間某程度仲養埋佢,咁由查個毛講出嚟佢班粉接受埋凡凡都唔出奇嘅

佢而家係名義唔退團 但實際退團？

即係好似而家問米愷樂咁

我份人好簡單,有堅情嘅姦情就得

以為佢仲喺反骨
之前睇反骨啲片嗰陣覺得佢幾可愛 不過近排真係唔得

唔太識玩狼人殺 只係掛住J仔不好意思

咁佢而家係自己公司定仲under 酷炫？

佢名義上仲喺反骨
始終唔敢正式宣佈怕俾反骨粉/ d card 屌爆

佢同酷炫變純合作關係
淨拎演出費
其實睇凡凡youtube 片已經好明顯同反骨風格唔同
反而最近 陳語謙 加入反骨幾正
酷炫係有D 眼光

酷炫真係好好人
俾著我咁樣俾人過橋抽板我就炒咗佢

講起反骨 人人都問瑋哥係邊
雖然get 唔到佢笑點 但突然消失反骨又勁曖昧不清但又有上娛百 (偉晉最憎佢)

正常老闆一定封殺啦
大把台妹可以合作, 又唔係得佢
酷炫應該係一個重感情嘅人，大家咁多年想好來好去

官方好似有解釋過瑋哥係無簽俾酷炫
所以唔係正式員工，平時淨拎演出費
(同凡凡解釋差唔多)
但以我所知瑋哥不嬲負責埋道具，無可能唔係正式員工
所以我估係鬧不和所以走咗
始終佢發展一直無孫生酷炫咁好，而家連後入蕾菈aries 都過佢頭

係 最鍾意睇酷炫孫生
凡凡台妹嚟講真係算無乜特別 講靚又唔靚 又腿庫

我本身對凡凡觀感唔錯
只係唔鍾意人忘恩負義啫

男人一生只想尋找一個肯捱麥記的女人
凡凡仲要請埋查個毛食

佢前排仲肯去凡凡channel拍咗個訪問
我仲以為仍然好fd添

笑死依家先見到

采子依個都好笑

冇啦啦咁多人鬧凡凡

都只係一兩個啫
不嬲都話喺度可以寫到每個嘉賓都有個連登追擊手

09個個真係痴鬼線
由佢講出嚟訊息量太大

邊個嘅po?

小賴

好似好多人都有po, 新梗？

近排ig有依d廣告bot

澤仔同其他四個嘅人氣原來差咁遠

小賴好慘

邊度有得投票

娛百個app

我本身以為鋒澤同09會差唔多

酷炫應該本身唔care呢啲 見佢新片簽新人都有講唔介意佢紅咗走 最重要係好聚好散唔好搞得難睇或者反轉豬肚

酷炫應該係睇化咗
佢同呱吉上joeman有講
聽完佢地講就覺得兩邊都好合理

鋒澤勁到係米有好多妹妹粉用幾部機黎投票
想幫手投小賴但又懶得dl個app

你睇呢度成日澤仔澤仔就知
好多人都鍾意09但未到瘋狂幫佢投票咁

我兩日都投咗同情票架
不過我個一兩票實在微不足道

澤仔呢個名真係好有親切感

我會諗起K歌之王澤仔

2個gay2個有女
識揀一定揀澤仔
但真係無諗過九澤差咁多

不過九澤都多妹妹粉

其實呢個投票幾無謂
明明只係圍內玩又要爭邊個人氣高

妹妹仔應該鍾意鋒澤依TYPE多啲

仲要冇得寄香港

本身成日睇酷炫D 溝女片以為佢私底下係仆街仔
後來先發覺佢係好老闆
起碼同 游否希 比較真係兩回事

重點係查個毛爆紅咗，所以凡凡先敢單飛
跟手先開始嫌三嫌四，又嫌少錢又嫌影響型像
奇怪 d card 呢d 又無人屌凡凡
佢人緣真係好好

所以上面有人話佢可愛不做作我就笑而不語

睇chat room今晚好大機會又係鋒澤比人屌

女巫開毒毒錯人難得開毒

印象唔係個個都有追擊嘅

揀小賴嗰3百幾人係gaytest…

又唔係鬧嘅
我只係覺得佢上次喊真係觀感好差 同埋噚日係真係幾做作姐

應該唔係 呢度都有同情票

我都得㗎點解我唔識查個毛
我都係因為佢先睇狼人殺

me係絲 排就晉仔>澤仔>查個毛>09>賴

如果真係不做作就唔會覺得反骨影響佢形象啦

嗱 我就唔反感gay/les 所以覺似gay test
小賴有同性市場好正常嘅

佢有咩印象又唔靚

印象中偉晉小賴查個毛都無嘅

小賴一定有

gay嘅係鐘意另外3個直嘅+偉晉嗰種gay
小賴只會係姊妹所以佢大部分應該都係同情票

我都唔知點解咁多人鍾意佢
我本身對佢無話特別鍾意或者唔鍾意
但係上次佢喊真係有少少反感
之後噚日亂嚟人哋講緊嘢佢又插嘴又無啦啦衝去攬晉仔就又多少少反感

09又估中荳荳

荳荳真係狼

咁焦凡凡可以跟查個毛，3年入面由佢0到依家紅到傻
以前查個毛係跟出跟入，撈埋凡凡後製
都無得唔佩服佢眼光

有請小鳳姐…

驗到雪狼預言家有啲慘

咁都講得合理嘅

三姐真係想紅

而家庫存去到4月尾 應該7月都未洗見住

chatroom係咪有人話表哥似老高
國字臉

老高靚仔好多

荳荳真係好搞笑
一係就狼王神隱
今場就主動桿跳
有焦寧寧呢D 就狼隊友，叫佢求其跳賣走佢好過啦
跳完 得番寧寧偉晉，呢個配置點贏

表哥講得幾好

好尷尬睇預告仲要單邊預

三姐好似係拍過植劇場啲戲 仲入圍過金鐘

個 笑笑口emoji 好耐人尋味...

係都去到下年啦 得罪哂問米豬fans了

3狀態咁高
荳荳點跳

驗到雪狼直接變生推

🙂

3跳得一般咋喎

凡凡第一日就間接認平民

我覺得5號兩場效果都幾好

荳荳唔跳 即係間接認2號雪狼

利申先 我唔係 反凡大將軍呀

誠實小郎君啲家姐仲好過佢

誠實小郎君同佢兩個家姐效果幾好

我不知道

哩集荳荳應該幾好發揮

荳荳做狼係咪唔會打狀態

利申 非打手

毒5號wtffffffffffffff

仲諗住讚鋒澤

鋒澤

澤仔

5號發言咁好...

？？？？？？點解毒走5？？？？？？？

點解係5

咁就2民1神

點會毒5

5做過啲咩嚟點解會毒5????????

Wtf

又要比人鬧啦

山姆

狼點輸

本身以為佢毒到7咁勁 點知轉咗毒5

九澤采背鍋.gif

應該驗7/10？

點解唔屠民
同埋結果論嚟講佢驗狼王查殺可以發動佢技能，有啲可惜

驗錯埋就pk

救命佢真係好嬸

騎錯直接輸

狼王
好人點贏

荳荳扮得好犀利

偉晉又正常發揮

荳荳應該刀到9呀 推唔郁

5號咩身份？

民

平民

輕鬆

澤仔啊 再係咁保唔到你架

完

仲諗住鋒澤難得早開毒仲毒岩咁勁

澤仔罰你陪我一起睡

鋒澤好難捉摸。。。。
In a bad way

荳真歪

真係好 鋒澤咁都咁少人鬧

想要秀一波

毒7就可以秀一波

其實澤仔d妹妹粉好招黑
係咁係chatbox叫人唔好鬧

秀到了 35好人坑直接走

因為5號打咗2號金水牌所以毒佢

鋒澤又秀一波

澤仔呀
好耐冇睇到場佢玩得好了

只能夠講鋒澤有自己嘅時空。。。

最慘係舉左7都仲要彈弓手

秀做第四隻狼
本來毒7就真係秀一波，一念之差

真 以為佢真係毒到7咁堅

點秀都唔係毒5啦
發言點都唔係狼王發言
荳荳話得佢啱 佢應該真係無認真聽
佢成日都聽錯人地發言

09個樣無奈到
佢應該捉到荳荳
我不知道

鋒澤越來越廢同宇辰一樣唔識進步嘅人

佢都算係娛百銀水情結最誇張嗰個

啱啱仲down咗娛百app投澤仔票
有冇得reject返

單邊預都唔使咁急開，覺得1係狼更加唔使開

之前好似有人話佢拎親神就會唔認真聽人講

仲要毒咗個全場保嘅人

睇完今盤覺得小狼君都>鋒澤了
起碼佢都覺得5無可能毒

頭先有無人睇toyota tv個直播
潘映竹話唔怪得鋒澤依家玩到咁暈，因為佢太優柔寡斷
（本身只係叫九澤每人簡一個fans名送禮物，但鋒澤都搵左勁耐）

想問荳荳講我不知道，係咪多數都係狼

真係救命
睇到佢毒5個下
我真係下咗出聲
真係點毒都唔會毒到5
6保5 出5前要先出6

荳荳好人都講多咗 想打平衡

鋒澤正在走宇辰的路

佢今場冇wo 好直接咁毒咗個好人

佢好人都會講 但做狼講嗰陣做作好多 好人就賽係純粹唔知

3 5 啲人瘋狂講

初初毒7咪好地地

不嬲都唔勁 係娛百同D fans 吹到話係高玩遮

全場瘋狂恥笑女巫

佢銀水情結

真 毒5呢個操作真係奇怪到

本身7

1號好慘

我見到宇辰嘅影子...

應該舉錯姐 我諗佢都係想毒張5

重點係唔毒7 都一定唔會毒到5

今集啲神都
獵人冇發揮
預言家運氣唔好 驗雪狼
女巫毒民
騎士驗中狼王

二年八班 小蜜桃乖乖

鋒澤係會肯背鍋嘅宇辰
但下場照鳩玩

冇問米嘅小蜜桃乖乖

嘈到cls

一堆人喺度唱 好荒謬

不過今場狼隊都好彩
雪狼金水
騎狼王
發揮晒狼隊技能

鋒澤做女巫一係毒錯一係唔毒

2021年頭 「鋒澤因為想專注在音樂發展 所以要離開娛百 某剛出道的男星將加入主持行列......」

前任都出仲先分開...

佢之前毒親都中狼 咁耐冇毒一毒就中民

娛百洗唔洗擺咁耐

娛百啲嘢都拖好耐

有無人搵下鋒澤係咪拎神就唔會jot notes and/or 其他人發言就轉凳
我知佢係少jot notes個種人 但今集直頭比荳荳話佢hea真係
跟住又玩唔好
想點撚樣呀
（不過佢上其他節目都係轉凳）

一直覺得鋒澤唔勁 覺得佢玩得好奇怪同好暈
不過佢識角色定位 同零九hehe開始變到更高人氣
而家仲有五堅情 好似佢玩得差都唔緊要咁

係埋要同偉晉嚟個黃金交叉

小賴串過娛百 所以宣傳會提早好多錄

前兩日pk唔投爆狼既狼王，之後第二晚獵人死，走去帶pk贏拍左平民果個新玩全場呆左

真係做神好易中伏

我覺得佢都幾需要寫低人地講咩

好似0995白學咁

上其他節目都轉？

佢係一直都唔jot notes嘅人嚟

有段時間d人讚佢記性好

年紀大啦 工作咁多 都係寫下好

會唔會係因為上完0995之後諗得太多反而亂咗

平民巨星 柏良可唔可以教下佢
拿我連呢個節目都有睇我真係唔係澤黑我係痛心

其實轉凳呢個動作有啲小朋友
難聽啲就係睇落兒戲，唔尊重其他嘉賓同觀眾，尤其佢宜家仲係主持
呢個壞習慣一定要改

有冇人記得對上一次澤仔玩得令人眼前一亮係邊場

澤仔廢到

1月定2月嘅預言家?

講真喺娛百外 仲做呢啲咁輕浮嘅行為好招黑

有冇人覺得而家第1晚嘅發言好撚悶
冇預跳嘅情況下只可以盤抿牌 狀態 卦象
好撚悶

哩場九澤合作無間 聯手屠民

覺 冇上警就係咁

其實我認識佢唔耐
以前應該無咩經理人教佢點樣做藝人？
以前未上狼人殺之前又係又靜又完全唔識做效果；好啦依家識做效果啦又好似唔識幾時做咩野咁
d人成日話以佢唱歌嘅水平點解知名度咁低，其實不要問
以前追開大公司d大偶像見到澤仔呢d覺得好新奇但又好痛心

做隱狼果啲？

覆活局

唱小蜜桃乖乖

個個越嚟越打狀態

09冇問題
不嬲日頭投票就係好人要投票出狼
1又真係發言唔好 又有d緊張

睇返澤仔 5發言咁好都毒得落
09又有保5

雪騎？

而家娛百就迫你做抿牌大師
事實上除狀態都好似冇咩好講

係咪騎小郎君嗰集？

From Youtube：
邱鋒澤這種操作 如果換作大根 大飛 早就被罵慘了吧

荳荳講左咁多次我不知道，以為09會捉到
09一完場就問鋒澤係咪女巫，得佢一個會咁樣鳩毒

二年八班真係好嘈

其他人可能係暈係盤錯
但鋒澤係花式鳩玩
今次say完sorry下次就有新嘅鳩玩玩法

有一排多咗人第一日悍跳預言家先無咁悶
但而家狼隊好似覺得隱落嚟扛推平民收益大啲 有好多局又變返單邊預派金水 雖然好多時隱落去大收益啲 但第一日係咁真係悶

係咪可以開始反澤喇？

係呀 小郎君跳女巫俾佢騎中

其實佢由一開始上娛百都係賭玩岩就＝調皮秀一波

係
但澤仔好多妹妹粉

呢度不嬲邊個都反得

睇反應連狼人都嚇親
睇遠鏡 偉晉個口擘到勁大
跟住個個都笑咗

就得鋒澤個樣

有冇人覺得二年八班冇愷樂lead住就好亂好嘈

玩得幾唔好都要保佢
但好想佢玩好D

其實不要問

超嘈 但幾好笑嘅

五堅情排行：

好人： 09>婁>小賴>偉晉>澤
狼：小賴>09>偉晉>澤=婁

澤仔成為真正遊戲黑洞

放左兩個月先播

娛百啲板對狼人就唔友善 有金水就生推

結果日日喺屋企直播打機

娛百冇愷樂真係爭咁啲嘢

愷樂唔喺度小瓜變主key
跣低嗰下笑咗出聲

話說婁好耐冇做過狼

5個月有冇...

即刻食咗三個負皮

再次講 婁對上一次做狼係2月

唔提起都唔記得左呢兩個人 諗起個排係咁羅根 飛翔 煩到嘔

邊集？

鋒蜜人手正皮你

今集二年八班采子做乜
打完自己老闆不停提水敵隊偉晉
老闆為咗幫佢打歌咁扑心扑命結果皇帝唔急仲送分比隔離

希望季冠軍睇到婁做狼

荳荳表哥好勁

鋒澤玩遊戲黑洞姐
佢醒在同09cp同組四堅情，娛百應該唔會癲到飛起佢，另外幾個留低

鋒澤平時態度咁好，玩錯都唔想鬧佢

偉晉同鋒澤都係落game做效果嗰type
真係諗唔到邊個可以hold game

就封你做反澤大將軍

問米有排都唔返嚟
變相唔洗見到 羅根飛祥呢D 垃圾組合

五堅情人氣第一 想自殺咩

其實唔會啦 除非fans會因為佢狼殺表現而脫粉
之前宇辰人氣都唔係高

觀眾緣嘅問題無得解釋
我已經睇慣鋒澤9玩佢呢啲操作都見怪不怪

偉晉個ig live
勁尷尬

娛百敢飛鋒澤真係摺得

淨係睇個app 投票結果就知道鋒澤地位穩如泰山

鋒澤17都live 緊

點解咁正可以同香港人傾計

有冇人想上偉晉ig live問佢係咪gay

騎士無做錯嘅
佢係全場第一個出到狼嘅好人

運氣差啲

講到采子.. 仲尷尬

鋒澤:那天我真的很累 不想盤邏輯跟直覺走

咁好嘅機會 浪費哂

講笑咋 sorry

女粉：鋒澤真的很努力

推到有巴絲同到佢ig live

其實係人都知 09同小賴係實力100%訓兩個鐘得60％都高玩
佢係Max. 60%再扣就....

好想再聽佢唱歲月如歌

想知偉晉瞓兩個鐘 再暈多啲會點

不可能跟女友粉在一起
那男友粉呢？

鋒澤懺悔中

有無人敢問

反省中

偉晉答得好撚認真

歡迎,請踩住我依條鋒蜜屍去 一早已經比佢激死咗

不過我死了都要愛,我係腦殘粉~

會唔會同粉絲拍拖都係一個問題嘅
我地跳出呢個框

我覺得女友粉都幾唔粉

又係香港人

冇啦啦一入到去就勁沉重

如果有人想搞佢，over my dead body!

成日見到呢個男仔

而家呢個係香港人

除左斯亞之外終於有人幫小賴跳娘朖槍

幾靚仔

五堅情排行：

好人： 09>婁>>>>>小賴>偉晉>澤
狼：小賴=09>偉晉>澤>婁

我覺得09同查個毛做好人 好超班，2輪基本上點齊3狼
小賴偉晉澤仔做好人就成日暈

做狼呢小賴同09差唔多勁
小賴勁在表水勁，09打戰術勁，同埋09成日都入唔到好人視線，勁多人信佢
查個毛做狼最差，表水麻麻，頓點多，人狼狀態有分別

前任cover 12點會上架數位平台

有人學得識...

好似聽緊自己平時d國語

係咪有親切感

做乜咁慶

鋒澤又咩鑊

愛之深責之切

我見YT有人講話表哥有同紹安玩

荳荳話佢hea之後佢仲繼續轉凳真係好摟打

偉晉係咁騷胸點想

有都唔出奇
表哥感覺係紹安嗰d level

我覺得偉晉心裡面好想快D收工

斯亞都有睇偉晉live

弓起你魚伯畢業

佢應該有後悔搞呢個活動

我覺得佢D手指好長

好忙兩邊都要聽

而家呢個好撚樣衰

勁尬聊

毒7變左毒5
由carry變左做戰犯

我見到7果個手勢真係好驚喜
但下一秒變左5，即時黑人問號，
點會毒左個09都讚好嘅5
實俾呢度鬧爆

平民跳預

一係尬一係勁認真...

俾個靚女睇下得唔得啊

台妹純樸
日本d女仔一係化哂濃妝一係閂camera先會同偶像直播對話

依加幾個fans嚟講 得香港個巴打冇咁尷

投票第一名遙遙領先

5真係聊得好又好正氣
真係諗唔明
雖然俾雪狼同銀水搞到坑位好窄
都冇理由毒到去5

我就賭嘛

我寧願睇化左妝嘅

最大問題係佢認1狼走
而09就係認5好信佢同1係姊妹踩中佢先歸1
如果5係狼做乜要推隻小狼/雪狼去死

所以有人話佢既玩法唔係為贏係為MVP

5有d查個毛影子，個樣正氣，又有d觀察力
做好人應該勁過狼好多勁過細佬

細佬廢到仲去盤刀口 毒口

忽然間好正經

新主持唔夠經驗控唔到場

聽發言已經覺得勁過玩好耐嘅小郎君

係
除左表哥
呢兩場最驚喜係大姐
盤得ok講野又有文有路

個人覺得 狼人殺最可以秀一波既就係上警
同埋可以發兩次言

而家第一日格式化到
「抿牌xxx」「丟水包xxx」
仲要可以係無原因咁扔

預驗金水 狼打隱仲好打

因為佢冇諗到女巫竟然會毒差不多全場人認好嘅5
佢太唔了解鋒澤了

屌 咁唔通女巫毒真預咩

越來越悶

唔覺得呢個廢
因為毒3同毒5都唔合理
有疑惑係正常

療癒小狼姐表水好飽滿 每個人都點評哂
又唔會點跟風
仲有少少綜藝效果係度

可以多d上黎玩

一定係毒5架啦 唔通毒真預咩
有咩好盤啊

咁多香港人嘅

覺得盤得幾合理
因為3係預 毒唔到
然後5係全場保 都毒唔到
毒5真係好怪

錯在無計輪次

其實一句: 毒3或毒5都很不合理 咁咪算

惡靈版都還好
有雙死三死會好睇啲

但而家雪狼狼王/狼美局
一定係兩個悍跳
投一個
第二日跳贏既比人刀
就係真預
跳贏既無比人刀
就問點解你無比人刀 係咪狼

集集都係咁

荳荳表哥玩得唔錯

其實而家好人嘈叫娛百搞警長局 10人都好
娛百睇就睇到啦 但唔知幾時先執行
而唔係意見接受 態度照舊

似乎又真係有睇開娛百添
連大嬸晉成日呃到人都有講到

咁..佢應該點做先最好...?

橫掂都無咩人上警
加警長都係多10分鐘je

同埋比狼隨時自爆+女巫不能自救
又快返好多

其實明明YT都好多人留言話就算分兩集播都想睇多D十二人局
照計佢咁樣分到兩隻播, 搵十二個人就錄到兩集份量仲慳錢啦

or 地位唔夠壓唔住場 都有可能
你睇返狼殺賽後討論 你有你講我有我講
個個支支喳喳果陣 凱樂一般都粒聲唔出
問米一出聲即刻個個靜曬

係 好多都係3個-4個 好似MVP決賽有6個已經最多
唔開上帝視角都好快啦.

女巫不能自救呢個位又係想講 惡靈騎士可以令預言家第一日直接出局
點解女巫可以自救..唉

直播都間唔中伯會提起佢, 評價都幾好

其實三狼仲喺到 毒又用咗 又有雪狼 根本留唔到狼王最尾 呢個狼槍點都要比佢開㗎喇

死攬無警長同騎士

睇佢發言都知應該唔錯.

想睇下健身教練下次上嚟玩成點

如果無數錯
要狼人刀到獵人 好人先有機會贏

好小事啫起碼無影響人地發言丫

大家鬧我澤嘅同時
想比大家睇下今日09叫采子罰站兩個都好QQ

無底牌又係扛推

如果搞到問米咁即刻脫得粉,可以當我從來無存在

期實冇話學唔學得識
問題係佢這舞好難跳得好睇

洪都拉斯依集終於播

脊椎就諗到嘅野起身一下子盤唔到都有可能, 發言完都未盤到就應該係配置問題喇

其實十二人同十人同差唔到幾多警上爆完就變十人

咁佢今次個毒又真係亂咁嚟
平時就唔毒 一毒就毒錯曬

佢黎緊又12人局..應該唔會又單爆掛...
玩返原版石像鬼都好.. 怕左娛百死都唔出白痴守衛

盤下1 5係咩身份走, 而家輪次領先定落後, 點下狼坑盤下狼槍位
其實都係基本野每輪都要做

12人單爆都好過10人局嘅, 起碼平衡好多

0995仲要上咗成20堂
結果

一念之差 mvp變戰犯
點解會咁快開始盤雪狼
第二輪就毒走5號

你確定雪騎係眼前一亮

雪巫定毒錯 大罪d

如果佢發言內容真係分析呢d，又真係幾好
不過盤狼槍位置真係好難，
場上仲有荳荳呢d打咩狼都咁統一嘅隱狼

想睇荳荳表哥發揮

呢d基本野係娛百嘅世界得09覺得係基本野

我對娛百12人局已經無期待
跪求咗咁耐最近先出得2集
(雖然好精彩）
講真我而家期待magicliar 多D

小郎君識得跳 騎中狼
盤狼槍得高玩先會做
有進步已經算係咁

根本10人局變12人局
除咗請多2 個嘉賓
娛百根本無野要搞
如果唔係而家無咗問米，可能已經棄咗坑

豬九婁嗰集?

采子記歌詞幾好
偉晉同荳荳答對兩題都係佢提水
不過佢係敵隊同己隊都會提水
俾09捉佢去罰企勁搞笑
同埋明明老闆勁落力玩想有得俾采子打歌
但佢抽水打老闆仲要反彈到自己

magicliar. (以下內容提及最新一集）

佢毒錯仲要唔係咁簡單
佢係毒一個差唔多全場都認好嘅好人

有問米=屎味朱古力
冇問米但10人局 冇咩變化=朱古味屎
依家真係靠四堅情fans撐view

咁講
有惡靈騎士既話
10人局都會好睇番唔少既
當然我自己都想睇12人警長局多好多

佢有唱過歲月如歌? 可唔可以問下邊度搵到係米以前啲直播?

根本無聽書
只要有睇頭幾集已經識晒基本嘢
某程度我想佢少d上節目專心作歌快d出碟
依家九澤晉澤都無新歌好難頂

啱啱玩網殺做女巫 唔小心毒咗獵人

最尾嗰段唱咗廣東話
d廣東話都幾正

最尾嗰段係廣東話

狗澤廢撚到
快撚啲躝啦

笑咗 係咪俾人鬧

快啲走我頂住先

好彩啲人好好冇鬧我

驚咩 ID都認得啦

睇下班腐女fans點護航

負評你
但贊同佢最近真係有啲亂玩
好似冇聽入0995教嘅內容
希望佢只係近排太忙所以失水準

你用咩玩 係唔係廣東話場？
我都好耐冇玩了

反澤將軍前面有人做左 下次早d

天黑請閉眼
係廣東話場呀

婁峻碩 呼呼 三原慧悟

同卜心PK發言 查個毛被鋒澤單票出左.

洗撚分將唔將軍咩
除左你呢d腐女之外 係人都見到佢而家幾廢

遲啲得閒我又玩番先

原來佢以前就嚟過，好有心唱廣東歌期待佢地五堅情一齊嚟開show

咁你唔執著魚佰其實好多選擇

佢有盤到15兩個好人走 三狼在場 覺得自己首輪表水麻麻驚被扛推 要翻牌做野 其實已經算係咁 起碼比起在場其他好人表現好

果集佢無啦啦一票投走左隻狼

彈到自己好萌

睇開娛百班人有感情

果集查個毛仲好淡定.點知就被單票票出

謝謝你係止戈好可愛廣東話都好好可愛
今日live聽佢提起eason即刻諗起大哥都係eason fans腐左一波

問米嗰排真係好難頂除左噴佢都無野好討論

終極有睇一班3同惡女
兩套都同宏正好腐

我覺得偉晉本身定位都係sell效果
仲要效果長期有驚喜
佢點暈/9玩我個人覺得都可以原諒

鋒澤sell調皮捉唔到路其實冇問題
只係效果偏尷尬同有時冇分寸
加上次次都係9玩道歉無限loop
不過可能始終非母語係差d

果排真係難睇到死，完全係想棄坑
而家叫做涯過咗

邊度有得睇翻偉晉ig live又miss咗

其實佢可能係聽唔明上星期嗰集都幾明顯

呢排d po又快返

一場起碼一個鍾遇著D鳩玩真係好嘥時間

仲有啲離線撚

我遲入坑衣家淨係睇返片段同啲fanmade mv都閃到受不了
勁襯特別佢個時未練肌仲有瀏海加持可惜個總受look已經回不去了～

佢話完全唔會留 但相信一定有fans錄 我估聽日或者再遲少少search YouTube應該會搵到

已經有

我勁鐘意偉晉個妹妹頭佢嗰時同宏正係終極惡女勁襯因為呢套劇同終極一班先留意台灣娛樂圈

歐買尬快到cls

呢個女友粉D咀臉都幾黑人憎

個女友粉做咗啲乜嘢

大約係話會唔會覺得采子搞到自己D女友粉唔開心
點知俾偉晉狂屌番佢(地)
話唔明女友粉嬲D乜
"女友粉最終目標係同我一齊?我告訴你沒可能！"
仲話係咪D女友粉自己先留言傷害人地先俾對方fans鬧番轉頭

Btw鋒澤已經連輸五集 有無人計過最長連輸嘅紀錄係邊個（雖然佢錄同播嘅次序係亂嚟）

呢場就俾佢好彩秀一波

鋒澤呢排搞咩
以前佢既表現真係令人眼前一亮

真實到 佢睇嚟完全唔想走偶像派

同梁以辰一樣初初啲人唔識玩就好似好勁
依家個個摸清摸熟 再無進步就跟唔上 比人甩開

唉 好想再睇佢玩好D

係 呢排睇都有咁嘅感覺
所以愷樂其實做得好好
又唔會鳩玩得太離譜
算識做效果唔會太搶嘉賓fo

成日同fans罵戰
不過佢話以前組合時期太扮野
而家想做自己

所以問米事件搞到愷樂都要收皮係堅慘
亦係對娛百幾大影響

梁以辰重心去左拍劇啦
你睇佢IG都係得拍劇野
有時2, 3個月先去錄一次娛百
點會玩得好
但係鋒澤係主持, 日日玩
反而越玩越差咼

鋒澤最近玩女巫都玩得好差

澤仔最近玩咩都差

鋒澤有一排上咗0995之後表現幾穩定 仲拎咗幾個mvp 點解而家會退步得咁緊要係咪狂玩玩到腦閉塞

呢下真係幾誇張睇返佢上次拎mvp已經係4月嘅事
Mvp總數比唔係成日上嘅卜心過埋頭 梁以辰玩少佢差唔多九十場mvp數同佢一樣

咁都好 就算之後想出櫃都冇咁大壓力

其實佢應該jot notes
唔好單靠自己記憶力
起碼記低有票型/說話陣營
方便佢自己有理據地排狼坑

鋒澤真係多鐵粉

佢玩女巫出事率係幾高
應該打平衡時又冇打平衡
同埋太信銀水
今集YT comment都有人即刻話鋒澤之前有場保銀水保到尾
話咩因為係銀水所以投票投唔落手

佢拎女巫會唔敢開毒+唔打平衡+死保銀水
但有時因為咁 佢悍跳女巫嗰時 就會解釋到一啲好狼嘅操作
我都係覺得佢啱抽狼王然後直接去衝鋒

鋒澤真心多fans
睇youtube留言話有鋒澤做主持先會睇

本身佢個人魅力吸粉 靚仔又吸粉 玩得好又吸粉 cp又吸粉 冇公開女朋友更加吸粉

仲有其實原音兄弟D音樂都好吸粉既
唔好唔記得佢係創作歌手, 好多歌都係佢作曲, 做埋MV導演

我身邊d女仔朋友睇完狼人殺
10個有10個都中意鋒澤
都唔在乎佢玩得好唔好 睇樣就夠

我都係佢鐵粉 靚仔性格又好又玩得 玩得差都唔忍心鬧佢

呢個真
之前有局佢同瑪利亞對跳熊都係咁
應該得鋒澤同埋卜心會做狼時
隊友做左焦點牌甚至被查殺時都仲硬住頭皮桿跳
想救隊友

有時夜晚狼相認時, 見到d狼王會手勢話要做隱狼
真係每次都暗屌你狼王都要倒鉤做乜9 者
投票時形勢一半半都投自己隊友小狼走

鍾意佢嘅應該唔會理佢狼人殺玩得好唔好

其實佢幾有才華係音樂上面
依家要兼顧主持
希望佢分心綜藝唔會得不償失啦

我都係澤仔鐵粉 反差萌好正
靚仔 性格脾氣好 唱歌好聽 又識創作
明明家底唔錯 但選擇靠自己開公司
好欣賞佢一個人離鄉背井去台灣追夢

真啊

我唔會對佢反感但同樣都對佢無咩特別好感

對佢恨鐵不成鋼

其實反而想知荳荳幾時會毒錯人
佢100%太恐怖

佢真心癲 同佢同場信佢一定冇死
佢係好人既就直點3狼
係狼人既直接賣兩隻同伴

佢做女巫連高玩都毒中

有，偉晉同陳敬萱係某個時期都話自己已經連輸左好多舖

另外雨婷勝率好低

好有道理喎
下次無上帝視角多d參考佢發言先

btw佢捉小賴狼特別勁

Leo話妮婭會係MagicLiar常駐來賓

娛百會放人咩？

佢話見到零九多咗上其他channel 之後娛百鬆手嘅話唔係冇可能 只不過唔會係短期內嘅事

今晚應該幾好笑，期待
洪都拉斯
何妤玟同王思佳同場，兩個都好敢講野

09上其他Channel唔係玩狼人殺咪冇問題囉
ML呢啲真係唔駛旨意娛百肯放

今晚成集都狼人殺.. 預告幾好笑嘅

最大可能性都係等到零九完約
娛百放得零九隨時有骨牌效應

覺得何妤玟 每個節目都攞離婚黎講

之前有人乘日丁，原來有人cut左出黎

兄妹大對唱

嬲左一晚又嬲唔落了

實力派！ 勁過宜家好多所謂既「歌手」！

鋒澤初初上魚伯仲係怕怕醜醜唔敢點講野先係最型

崩壞左之後冇左果種型了

白痴女人一個

查個毛都係 平民視角都可點中3狼
女巫視角又會睇穿銀水自刀
有集小賴遺言講6，9，10
正常人會諗入面可能出狼
佢第一個諗到 話唔定全部都係好人
太厲害

佢捉到小賴打開反邏輯
佢個人設資料庫好update

三個人係度分析偉晉

卜心咁樣坐一d都唔矮

終於睇到卜心

鋒澤又玩爛一局

張凳好似較得比平時更加高

自備坐墊

你條米粉以後見唔到問米傷唔傷心

我幫佢答:我米長存我心

再燈多兩下問米就要回歸了

我覺得要提下娛百觀眾以後有問米嘅片都要dislike 俾啲壓力製作團隊

由兩個直男問卜心嘅愛情觀有d搞笑
成集剩係想知依段

啲米粉嘅留言話想見到問米返嚟
YT小編又有like
真係極度唔想見到佢

本來都冇咩野
係鍾意出風頭同講過時笑話
但係2019年尾開始"我就賭嘛"就開始極度反感

點解台灣咁正台灣D學校畢業典禮都有得請歌星咁正
今日鋒澤同采子又跑左一間 醫護專科學校
尋日偉晉直播都話會跑好多間

米粉又出嚟帶風向

唔止畢業,新生,聖誕之類都有

卜心點睇邱鋒澤
呢個都幾有趣

幾好呀 起碼做歌手都有啲job 撈下
係可能要趕高鐵麻煩啲

聖誕我知
果時睇IG
鋒澤同09好似試過一日趕四場
仲要有高雄同台北學校同一日

鋒澤零九之前一日接太多單
趕唔到高鐵要即刻包車趕

痴線 今集冇上帝視角都播成50分鐘

狼美人局都搞到咁亂係咩玩法

個預告何妤玟好似幾好笑

冇上帝視角正

好記得之前有場係佢拎預言家
講3個rapper 3個狼
沒有容錯
個場真係型到

咁耐歷史都記得
話說你個名同我同系列

偉晉原來兩年無校唱過

其實香港都有
大學D學會不時都會請D藝人尼表演
我記得中學生涯都有起學校禮堂睇過C allstar 同gem

季冠軍賽下星期四五播

12人警長局? 咩版?

10人啦 五堅 丫頭 荳荳 卜心 凱希 孫生
唔知咩板

上次兵變個少少算唔算

想屌

專重返可以嗎

性騷擾細路

想屌鋒澤定想比鋒澤屌
想屌鋒澤
想比鋒澤屌

自爆年齡

互屌ok?

點解我中學係天堂鳥

可以

我中學係小花

Gem

屌大過晒你地

Supper moment Kolor

死啦... 我唔識揀

個負責老師超鍾意band Kolor supper mr. Killersoap都請過 最出名應該係宇宙gem(未上宇宙前）

小朋友才做選擇

仲請過家暴個個周x恒

覺得比起九是廢更好睇

gay test

個背景係咪capsule

絲但想屌鋒澤

Agger

佢到底係認真跳定搞笑咁跳
雖然我覺得佢好認真但真係好好笑

我中學得啲唔出名嘅人

終於睇咗琴日個集二年八班
采子係咁提水真係有啲唔中意
大佬自己上嚟打歌都咁樣提隔離隊
枉澤仔咁搏幫佢
好似自己都唔重視自己首歌咁

但覺得另外個嘉賓都好慘
采子都叫娛百常駐嘉賓
但個女仔特登嚟宣傳但歌都冇得唱

差唔多時候要開新post

人地以前公開過ex

卜心係咪處

Leo開新帳號去十人局虐菜

話說我睇佢尋日直播 啲人原來網殺好多都幾無禮貌
又要試講警徽流
仲有啲仆街到話如果7查殺 預言家你離線下 預言家跟住做
最搞笑佢扮新人 想噴上面果條友 點知啲狼係咁自爆
搞到佢贏咗但成場一句說話都冇講過

唯有j返佢以前果d

呢排睇佢直播先知台灣網殺環境咁差

隱約記得之前采子有集做其他環節嘅嘉賓
問米cue佢宣傳吓自己嘅歌
佢都淨係叫人去支持速食愛情

真係幾差 郁啲就話人智障白痴

佢兩隊都有提水
總之自己知答案就想幫手提水者
完全冇諗其他野

有采子呢個整古專家
原音兄弟越黎越有活力
支持原音鐵三角

十人局啲人反而仲正常啲
嗰場Leo終於展現到實力
警下準確站邊 第二晚毒啱狼 報假銀水推埋最後一狼 快過睇娛百

冇人開唯有自私開

師父零九救我！ 娛百狼人殺討論 (51)